signal bug fix

想問問有無人部機用 signal messenger 有問題???
iphone 應該無問題, 但有啲 android 機 send 同 receive message 都好慢
有無 bug fix???

我Andriod 機無問題wo

iPhone 都bug 得好勁
d sticker 係咁閃

你部機係咩牌子呀??

Note 9, 慢既意思係咪開appt 先彈msg 出黎？ 如果係應該關網絡問題。 因為之前wts app 都試過係咁